# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-01 15:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Zhou Weikuan <zhouweikuan@gmail.com>\n"
"Language-Team: 简体中文 <zhouweikuan@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.py:90 template/rank.html:98
msgid "FB"
msgstr "脸书"

#: main.py:91 template/rank.html:96
msgid "XN"
msgstr "校内网"

#: main.py:92
msgid "51"
msgstr ""

#: main.py:145 main.py:283
msgid "lvl "
msgstr "关"

#: template/recentgames.html:5 template/index.html:5
#: template/index.html.py:121 template/cellphone.html:5
msgid "Rotate Mono"
msgstr "旋转小球"

#: template/recentgames.html:5 template/recentgames.html.py:19
msgid "Recent Results"
msgstr "最近结果"

#: template/index.html:11 template/rank.html:5 template/rank.html.py:11
#: template/help.html:11 template/cellphone.html:11
msgid "Mono"
msgstr "旋转毛球"

#: template/index.html:13 template/rank.html:13 template/help.html:13
#: template/cellphone.html:13
msgid "Invite"
msgstr "邀请好友"

#: template/index.html:15 template/rank.html:15 template/rank.html.py:77
#: template/help.html:15 template/cellphone.html:15
msgid "Rank"
msgstr "名次"

#: template/index.html:17 template/rank.html:17 template/help.html:17
#: template/cellphone.html:17
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: template/index.html:19 template/rank.html:19 template/help.html:19
#: template/cellphone.html:19
msgid "Chess(1)"
msgstr "单机象棋"

#: template/index.html:21 template/rank.html:21 template/help.html:21
msgid "Branches"
msgstr "移花接木"

#: template/index.html:23 template/rank.html:23 template/help.html:23
#: template/cellphone.html:23
msgid "Phone"
msgstr "手机游戏"

#: template/index.html:72
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: template/index.html:86
msgid "Level"
msgstr "关卡"

#: template/index.html:94
msgid "System Notice!"
msgstr "系统公告"

#: template/index.html:95
msgid "Rotate Mono is under test"
msgstr "旋转毛球在在测试中"

#: template/index.html:96
msgid "Use keyboard/buttons to rotate the grid"
msgstr "可以使用鼠标键盘旋转格子"

#: template/index.html:97
msgid "You are welcome to test it/invite your friends"
msgstr "欢迎加入此游戏，邀请好友"

#: template/index.html:171
msgid "The game level:"
msgstr "选择关卡："

#: template/index.html:181 conf/settings.py:16
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: template/index.html:190
msgid "Read game rules in help"
msgstr "请阅读帮助以了解规则"

#: template/index.html:211 template/help.html:118 template/cellphone.html:89
msgid "CopyRight@2010"
msgstr "版权所有 2010年"

#: template/rank.html:5 template/rank.html.py:56
msgid "RankList"
msgstr "排行榜"

#: template/rank.html:78
msgid "Player(s)"
msgstr "玩家"

#: template/rank.html:79
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: template/rank.html:80
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: template/rank.html:81
msgid "SNS"
msgstr "来自"

#: template/rank.html:88
msgid "Visit home page"
msgstr "访问个人主页"

#: template/rank.html:94
msgid " Sec."
msgstr "秒"

#: template/help.html:5
msgid "Help Files"
msgstr "帮助"

#: template/help.html:57
msgid "Tips: This help file will take effect after July 1 2010"
msgstr "提示：本帮助文件待2010年7月1日后方有效"

#: template/help.html:61
msgid "Game Rules"
msgstr "游戏规则"

#: template/help.html:63
msgid "Each player is on level 0 initially."
msgstr "每个玩家刚开始时在第0关"

#: template/help.html:64
msgid "Each game displays the current level and the elapsed time in seconds"
msgstr "游戏进行时，会显示当前关卡数和已使用的时间"

#: template/help.html:65
msgid "If the player clicks start button before the game ends, "
msgstr "若玩家在完成游戏前再次点击开始按钮"

#: template/help.html:66
msgid "     the current game is ignored."
msgstr "     当前进行的游戏将被忽略，重头开始新的游戏"

#: template/help.html:67
msgid ""
"If he finishes the current level, the elapsed time will be sent to server, "
msgstr "当前游戏完成时，所使用的时间将发送给服务器"

#: template/help.html:68
msgid "     that game will be displayed in rank list if the time is in top 10"
msgstr "       若使用的时间是前十名之内，将会在排行榜上显示"

#: template/help.html:72
msgid "Levels Description"
msgstr "关卡描述"

#: template/help.html:74
msgid "This game contains 18 levels for each player."
msgstr "每个玩家可经历总共18个关卡"

#: template/help.html:75
msgid ""
"The player can only play the games which level is lower or equal to his "
"level."
msgstr "玩家只能玩关卡数小于或等于玩家本身等级的游戏"

#: template/help.html:76
msgid "After the player upgrades his level, he can play more levels."
msgstr "玩家提升自己等级后，可选游戏关卡数得以增加。"

#: template/help.html:80
msgid "How To Upgrade Your Level"
msgstr "如何提升等级"

#: template/help.html:82
msgid ""
"The player can upgrade his level, only after he wins 1 game with the same "
"level as his level(called same-level game)."
msgstr "玩家只有赢了1局与自身等级相等的关卡后才可升级。"

#: template/help.html:83
msgid "The games which levels are lower than his level is ignored."
msgstr "期间，逊于本身等级的游戏得失不被计入。"

#: template/help.html:84
msgid "We will add a time limit for each level later."
msgstr "我们以后会加入限时机制，每个关卡的游戏有一定的时间限制"

#: template/help.html:88
msgid "On Mouse and Keyboard"
msgstr "关于鼠标和键盘操作"

#: template/help.html:90
msgid "Use mouse to click the start button to start one game."
msgstr "使用鼠标点击开始按钮进入新游戏"

#: template/help.html:91
msgid "Use mouse to click the rotate buttons in flash to rotate the grid."
msgstr "使用鼠标点击游戏中的旋转按钮，以旋转格子"

#: template/help.html:92
msgid "After clicking in the flash screen, you can also use keyboard "
msgstr "用鼠标点了游戏界面后，你也可以用键盘操作"

#: template/help.html:93
msgid "    to rotate the grids, the Left, Up, Right arrow keys"
msgstr "      使用向左，向上，向右等键旋转格子 "

#: template/help.html:97
msgid "On earnings"
msgstr "关于收益"

#: template/help.html:99
msgid "We have applied Google adsense on the pages."
msgstr "我们已经申请了Google adsense广告联盟"

#: template/help.html:100
msgid "If you feel like this game, you can support us via clicking the ads."
msgstr "如果您觉得这个游戏还不错，心情好的话，点一下页面上的广告吧"

#: template/cellphone.html:21
msgid "Rotate"
msgstr "移花接木"

#: template/cellphone.html:56
msgid "Android Rotate Mono"
msgstr "旋转小球 android版"

#: template/cellphone.html:58
msgid "Search 'Rotate Mono' in android market "
msgstr "以'Rotate Mono'为关键字在anroid market上搜索"

#: template/cellphone.html:59
msgid "Or search my name 'Zhou Weikuan' in android market "
msgstr "或以我名字'Zhou weikuan'为关键字搜索android market"

#: template/cellphone.html:60
msgid "  to find all my android games"
msgstr "能找到我写的所有android游戏"

#: template/cellphone.html:64
msgid "iPhone Rotate Mono"
msgstr "旋转小球 iphone版"

#: template/cellphone.html:66
msgid "Just find it in the following website:"
msgstr "点击以下itunes链接即可"

#: template/cellphone.html:68
msgid "Rotate Mono on itunes"
msgstr "itunes上的旋转小球"

#: conf/settings.py:6
msgid "English"
msgstr "英文"

#: conf/settings.py:7
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: conf/settings.py:8
msgid "Taiwan Chinese"
msgstr "繁体中文(台湾)"

#: conf/settings.py:9
msgid "Hong Kong Chinese"
msgstr "繁体中文(香港)"

#: conf/settings.py:17
msgid "lvl 0"
msgstr "第0关"

#: conf/settings.py:18
msgid "lvl 1"
msgstr "第1关"

#: conf/settings.py:19
msgid "lvl 2"
msgstr "第2关"

#: conf/settings.py:20
msgid "lvl 3"
msgstr "第3关"

#: conf/settings.py:21
msgid "lvl 4"
msgstr "第4关"

#: conf/settings.py:22
msgid "lvl 5"
msgstr "第5关"

#: conf/settings.py:23
msgid "lvl 6"
msgstr "第6关"

#: conf/settings.py:24
msgid "lvl 7"
msgstr "第7关"

#: conf/settings.py:25
msgid "lvl 8"
msgstr "第8关"

#: conf/settings.py:26
msgid "lvl 9"
msgstr "第9关"

#: conf/settings.py:27
msgid "lvl 10"
msgstr "10关"

#: conf/settings.py:28
msgid "lvl 11"
msgstr "11关"

#: conf/settings.py:29
msgid "lvl 12"
msgstr "12关"

#: conf/settings.py:30
msgid "lvl 13"
msgstr "13关"

#: conf/settings.py:31
msgid "lvl 14"
msgstr "14关"

#: conf/settings.py:32
msgid "lvl 15"
msgstr "15关"

#: conf/settings.py:33
msgid "lvl 16"
msgstr "16关"

#: conf/settings.py:34
msgid "lvl 17"
msgstr "17关"

#~ msgid " s"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "The level for computer:"
#~ msgstr "电脑等级："

#~ msgid "Start Game"
#~ msgstr "开局"

#~ msgid "Cell Phone"
#~ msgstr "手机游戏"

#~ msgid "Win"
#~ msgstr "赢局"

#~ msgid "Lose"
#~ msgstr "输局"

#~ msgid "Draw"
#~ msgstr "平局"

#~ msgid "Each game has different score for different level."
#~ msgstr "每局游戏分数依段位不同而不同。"

#~ msgid ""
#~ "Level 0 has score 2, the play gets 2 if he wins, -2 if he loses, 1 if "
#~ "draw."
#~ msgstr "零段每局2分，赢家得2分，失败减2分，平局得1分。"

#~ msgid ""
#~ "Level 1 has score 4, the play gets 4 if he wins, -4 if he loses, 2 if "
#~ "draw."
#~ msgstr "初段每局4分，赢家得4分，失败减4分，平局得2分。"

#~ msgid ""
#~ "Level 2 has score 8, level 3 has score 16, and so on for later levels."
#~ msgstr "二段每局8分，三段每局16分，以上各段依次类推。"

#~ msgid ""
#~ "Three consecutive games mean the neiboring games should be played in 6 "
#~ "hours."
#~ msgstr "连赢是说，相隔的两局棋间不得超过6小时。"

#~ msgid ""
#~ "If the play wins a same-level game, and after more than 6 hours, he wins "
#~ "another same-level game."
#~ msgstr "若玩家赢了一局同段位电脑后，过了6小时才再赢另一局同段位电脑，"

#~ msgid "These two same-level games are not consecutive."
#~ msgstr "这样的两局得胜不被视为连赢。"

#~ msgid "On Retract"
#~ msgstr "关于悔棋"

#~ msgid "This is not implemented yet."
#~ msgstr "此项功能尚在研发中"

#~ msgid "On Handicap"
#~ msgstr "关于让子"

#~ msgid "is playing Chinese Chess(vs. computers)"
#~ msgstr "正在玩中国象棋段位赛"

#~ msgid "The Chinese Chess(vs computers)"
#~ msgstr "中国象棋段位赛"

#~ msgid "joins game Chinese Chess(vs. computers)"
#~ msgstr "加入了游戏中国象棋段位赛"

#~ msgid "a good chinese chess arena"
#~ msgstr "一个很好的中国象棋平台"

#~ msgid "Games"
#~ msgstr "休闲娱乐"

#~ msgid "5 stars"
#~ msgstr "五星"

#~ msgid "Visit this game"
#~ msgstr "访问这个游戏"

#~ msgid "Chinese Chess"
#~ msgstr "中国象棋"

#~ msgid "Chess(2)"
#~ msgstr "双人对弈"

#~ msgid "New android/1.5 game Rotate Mono is available"
#~ msgstr "android上新游戏旋转毛球已经完成"

#~ msgid "Uses gravity to collect the monos, support en/zh_cn"
#~ msgstr "使用重力感应旋转毛球并消去，支持中英文"

#~ msgid "Click the tab 'Cell Phone' to visit it"
#~ msgstr "可以从手机游戏页上访问"

#~ msgid "Play Against Computer"
#~ msgstr "与电脑对战"

#~ msgid "Who goes first?"
#~ msgstr "谁先走？"

#~ msgid "I go first"
#~ msgstr "我先走"

#~ msgid "Computer goes first"
#~ msgstr "电脑先走"

#~ msgid "Android SDK 1.5 Chinese Chess"
#~ msgstr "中国象棋"

#~ msgid "Still on the way"
#~ msgstr "仍在开发中"

#~ msgid "Chess is ported to android/1.5"
#~ msgstr "单机象棋已经移植到Android SDK 1.5"

#~ msgid "The porting to iphone is on the way"
#~ msgstr "iphone的移植也在进行中"

#~ msgid "New game"
#~ msgstr "新游戏"

#~ msgid "is under beta test."
#~ msgstr "正在beta测试中"

#~ msgid "We will adjust it after test finished."
#~ msgstr "根据测试结果，我们会加以调整"

#~ msgid "Chess Arena"
#~ msgstr "象棋擂台"

#~ msgid "Play chess with others"
#~ msgstr "双人对弈"

#~ msgid "The game is upgraded."
#~ msgstr "游戏已升级"

#~ msgid "Please refer to help for more informaiton."
#~ msgstr "想了解更多信息，请看帮助"

#~ msgid "Have a wonderful time!"
#~ msgstr "祝大家玩得开心"

#~ msgid "It is estimated to be done at 6:00pm GMT+8"
#~ msgstr "大约北京时间下午6点前完成"

#~ msgid "Please visit it later. Thanks!"
#~ msgstr "请完成后再访问。谢谢！"

#~ msgid " Rank"
#~ msgstr "名次"

#~ msgid "Top20"
#~ msgstr "前20名"

#~ msgid "Bottom20"
#~ msgstr "加油哦"

#~ msgid "User name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "We are planning to upgrade the chess next weekend(Feb 28th), "
#~ msgstr "本周末（2月28日）游戏升级，"

#~ msgid "The services may not be very stable at that time,"
#~ msgstr "届时服务如果不太稳定，"

#~ msgid "Please forgive us if any."
#~ msgstr "敬请谅解。"

#~ msgid "Entry Level"
#~ msgstr "入门"

#~ msgid "First Level"
#~ msgstr "初级"

#~ msgid "Middle Level"
#~ msgstr "中级"

#~ msgid "Advanced Level"
#~ msgstr "高级"

#~ msgid "For each game, it pays 2 for entry level, 4 for first level,"
#~ msgstr "每局入门2分，初级4分，"

#~ msgid "8 for middle level, 16 for advanced level, 32 for last level"
#~ msgstr "中级8分，高级16分，终级32分"

#~ msgid "Everyone has 100 at first. He gets full score for the game if win,"
#~ msgstr "每人初始100分，赢一局得全分，"

#~ msgid "half score if draw, lose the score depending on levels"
#~ msgstr "平局得一半分数，告负按等级扣分"

#~ msgid "He loses if he leaves or restart"
#~ msgstr "没下完一局就离开或重新开始的，直接判负"

#~ msgid "The player can upgrade his level,"
#~ msgstr "玩家可以提升段位，"

#~ msgid "Game rules"
#~ msgstr "游戏规则"

#~ msgid "Still under construction"
#~ msgstr "仍在开发中"

#~ msgid "Game scores"
#~ msgstr "游戏分数"

#~ msgid "Just keep patience if any."
#~ msgstr "请大家保持耐心。"

#~ msgid "Happy Chinese New Year!"
#~ msgstr "新年快乐！"

#~ msgid "We will improve the game after the new year."
#~ msgstr "新年后，我们会做进一步改进"

#~ msgid "Hope everyone will like it."
#~ msgstr "希望大家能继续喜欢和支持"

#~ msgid "The source code mainly comes from"
#~ msgstr "源码主要来自"

#~ msgid "Little Chess Wizard"
#~ msgstr "象棋小巫师"

#~ msgid "Chess Resources"
#~ msgstr "象棋资源网"
